一人一個把聲同個樣都好正嘅聲優

有邊個？ 請出招

平野綾

咁呀
織部里沙囉

你個user名

btw 短髮不了

早見沙織

my wifi 內田真札

點解要迷聲優G

咪撚侮辱啦賤種

arm...

我有諗過， 沙織bb把聲好特別， 一開聲就知係佢 配普通角色又得温柔聲， 配奸角/硬朗角色又得， 但真心唔算靚女可言

野澤雅子

小倉唯

唔益CD ROM

鄭子誠 晚晚聽佢把聲都夠濕

我個名

呢個真係世界級

上坂堇

茅野愛衣深愛著

愛衣

釘宮

好鐘意聽佢用氣黎講野， 好 moe

雨宮天 上坂堇 種田梨沙